好悶呀，港人港地岀post好慢

前幾日明明瘋狂岀post屌暴徒，而家淨係鬧下美國就算，再冇上Facebook 既意義了

搞呢個